[戀愛] 我有少少中2左佢.......

多腎雖然刀OK, 但完全畀牙效吊打

好想同佢玩洗面奶

躝啦
no色情牙哩度

摩牙

頂, 嗰個我嚟=.=

愚樂台冇個識貨, 淨係識中2埋d閪女人

淨係識睇身材, 咪咁慮淺啦=.=
我中2佢笑

6/10

好柒。。

下，任屌架wo

今日信和準備真人快打

Who?

OK
先到先等

好撚慘

火車頭，大山婆，到依家性感女神
TWICE變得最多係佢
但唯一不變既係一直都係TWICE偉大既隊長
多謝你